我代表關愛座hunter 熱烈慶祝鄧家彪當選

熱烈地彈琴, 關愛座隱性五毛, 我叫人投 中間派嘅方國珊就話我係五毛, 不過點都好過你個叫人投廢票, 其實收咗工聯會錢嘅大仆街

關愛座正垃圾買中資股 做中資股大股東

關愛座都隱性

佢點睇都係顯性

多謝關愛座賜票